點樣對付偽善嘅肥仔

how？

食屎啦你

好假的肥仔充斥香港